今個星期日，屯門D藍絲係咪有動作

坐巴士出九龍，坐後面個阿婆(約50後)同人講電話，話以前個區議員星期日有活動請人$350加早餐同一個禮品包。但內容無再講落去

今次會唔會變左藍屍堵路